成日見到有人話和理非勇武點點點，又話退出，入黎比我屌柒你地

由6月返送中到而家
傷左過2000人！
被捕750人以上！！
6個義士以死相諫！！！

開始每區集會遊行，不論和理非抑或勇武還是文宣，大家都會參與任何一個活動，包括建立連儂牆

直至元朗721警黑合成，設計無政府狀態，黑社會無差別攻擊，而最後到呢一刻為止並沒有一位白衫人被起訴

而一直以來，以武抗暴都係對付極權中共既最有效方法
包括佔領立法會，街頭光復抗爭

亦進行了「和你飛」機場集會希望係圍牆邊最接近國際，利用國際輿論去宣示香港問題

去到最近 818 和理非遊行

最新一單將軍澳連儂牆斬人

好啦，回憶完左

傷左過2000人！
被捕750人以上！！
6個義士以死相諫！！！
死撚左6個呀屌你老母
五大訴求呢？

我上邊放咁多圖，係希望你地進入返個狀態，咪撚再講乜撚野大波警犬，又話唔再上連登，又話退出運動，咪撚吹啦，分分鐘打得出「退出」呢段說話既人，你只係出過1-2次民陣遊行，扮乜撚野心灰意冷。

乜撚野叫不分化，不分割？民運或者去到一場革命，都會比極權中共政府文攻武嚇，一班議員撚樣就想帶風向推大台，咪撚再天真信佢地，佢地是係代替建制既人，只可以講唔係敵人，亦未必是同路人。

和理非，文宣鍵戰，勇武派

和理非繼續感染身邊既人，曉以大義去令中立轉型
文宣鍵戰 有整圖，推post，通訊軟件出圖
勇敢派我唔多講，以武抗暴，睇形勢出現

只要你係以上是但一邊，已經係共同體既一份子，無左邊一邊個運動都會死。係，係個運動會死！

文宣每次做圖改圖出圖，不停推post，實有人話佢地冷氣軍師，唔知咪撚出聲。佢地可能離地但心態絕對雞蛋一方，但家庭生活限制左佢地現實行動，所以投身文宣，唔係會有咁多圖出現FB, whasapp, IG !?

講真，勇武唔衝既話，場運動7月頭完撚左，送中條例已過！勇武派係最慘，成功無人讚呢班無名英雄，負面效果屌撚到開巷，又俾人話係鬼。佢地係以自己身軀，冒天下之大不韙去抗暴政，又要比狗打或俾狗拉，拉左再打。分分鐘入去受靶！

和理非對成場運動係一種輿論戰既重要推進，每一次民陣集會遊行和理非既出席，都係對勇武什至整個運動發出支持既訊號，係香港咁「自掃門前雪」既社會，佢地用對腳叫埋屋企人出去，就係對運動，勇武投下支持。例如機場個撚屌付國豪單野，和理非認為唔啱既話，818係屋企打飛機都唔會出去，係咪？所以亦都唔撚好再講和理非無撚用！佢地係社區帶風向重要一員，亦都俾緊支持俾前線！

講完，如果你睇到呢個位未上一頁既話，代表你唔退出

多謝你留係呢個共同體

利申：由2014年到現在，民主命運共同體既一份子

合理分柝
Push!!!!

但唔該大家開心完，繼續做野！
連燈係重要，不過！！！
重點係國際聲音！！！幫手推埋reddit既post！
比全世界睇到先係重點！一人做多一步！

光復香港，時代革命

721
811

又一單黑警連環施暴 , 真係仲會有人覺得和理非勇武要加條線上去?

推比其他人睇

同意！繼續做野

[沒有你們，沒有818] 多謝勇武手足

和理非跟本等於勇武，你而家唔係，但將會係！

612
721
811
819

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

講得岩！
唔好再被人亂帶風向！
尋日不停見到madam post真心好嬲
呢場運動到底對大家係咩？
一件緊身衫就令到你哋咁多人都唔記得哂所有人喺呢兩個幾月以黎嘅付出？唔記得哂五大訴求？
要睇女都唔係而家呢個時勢啦！
近呢兩日，個運動已經開始被淡化喇！
今日我屋企人先講起，呢兩日好似都好平靜喎，係咪而家冇事喇？

然後又要不停有人分化勇武和理非
每次見到有人可以隨隨便便就講一句「得啦，咁我唔去」、「退出」，就好嬲，我完全認同，講得呢D說話嘅人，絕對係嗰堆出去行一兩次街就算，然後當自己付出咗好多嘅人，但凡係喺呢次運動投放咗好多心機嘅人，都唔會講咁嘅野！因為除咗我哋付出咗好多之外，我哋同樣都睇住其他手足到底付出咗幾多，點會可以隨口就講得出咁嘅野？

真係好嬲，好嬲當初非常團結嘅人，當初一心一意同政府抗爭嘅人，去哂邊？係咪已經唔記得哂我哋嘅初衷？唔記得哂大家嘅犧牲？！

警黑官 全部壞事獲獲新奇獲獲甘，唔會忘記，但和平示威未必不有用，繼續光復以武抗暴，和理非繼續攪和平集會佔領

黃藍是政見，黑白是良知;
暴政雖可惡，黑警更可恥！
任意妄為 ; 顛倒黑白 ;
濫權施暴 ; 槍殺巿民！天理不容！

啱

Push

和理非要割咩？ 認真我自已身邊所有和理非冇半個話割，反而依家爆咁多單嘢，7婆又唔回應，個個起L晒火就有，仲愈走愈前。

勇武咁為大家擋子彈都唔割
和理非嘅朋友其實好多都倒轉覺得自己憑乜割

因為818完左好撚多分化post，小弟有感而發，但呢日爆咁多單野，再次We Connect 。

但安穩時會再出現分化，希望我觀點能改變一小數人既意向